便衣狗現身，到防暴支援， 只有3分鐘黃金時間

既然有防暴同冇防暴都救唔到人
其實仲有好多野做
自由發揮啦

唔好次次等防暴黎到， 企好哂陣
3分鐘黃金時間呀！

但點解打劫成日都唔見人

便衣好低防， 冇防暴保護， 好危險

鳩叫要出幾百防暴 出面打劫就完全無人

咁多人 十個打一個 3分鐘時 打到J都斷埋都得

利申:打開GTA

記住3分鐘

Be water 行動做實事

因為係警甴自己人

仲有好多cam tim

而家D狗係搵4-5個出黎挑釁人 通常都有1隊人係側邊睇住 你一打佢就衝過黎拉你

打劫班人有重武器，好危險，要出解放軍捉d青少年無咁危險。

如果果隊人後面有一班手足又點睇

吊，大家都係求財

兩三萬蚊要搵命仔搏？
打工狗咋！

咪拎槍出黎指住你一拎出黎邊個夠膽行前